自來也死左 咁大件事都冇人講？！

好掛住佢 希望會係博人傳出返黎

你講就柒啦

自來也抵死

收嗲啦仲火影 咩年代

我精神支柱黎家 佢堅持嘅忍道 教識我好多野

我連copy段潮文都懶

先唔講佢抵死佢冇左2隻青蛙 可能下忍都屌打佢仲要自己返轉頭送頭 負智商？ 所以冇討論空間 咪冇人講

真，靠青娃

班青蛙咪又係靠佢先行得出去 炒木山 亦師亦友ok?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

唔係送頭 係濫殺
自來也手足